籌備僅3個半月，王品旗下第15個品牌ita義塔今天開幕，預計年底就要開到4家。義塔總經理楊秀慧宣示，6個月內就要獲利。 義塔為王品旗下第一家義大利料理，也創下王品集團締造新品牌的最快紀錄，楊秀慧為王品旗下夏慕尼的品牌創立者，成功打造的夏慕尼去年營收已達新台幣12億元。 在王品董事長戴勝益號召下，楊秀慧再度出擊推出義塔，以380元套餐價跨足義式料理市場，預計年底要開到4家，明年再開6家，目標10年60家；楊秀慧說，3年後就希望可開始海外授權。 且繼王品旗下平價鐵板燒品牌Hot 7創下9個月內獲利後，楊秀慧也給義塔一個領先目標，要6個月內就獲利。1。